【偽MK】脫毒要買咩好

如果你得5蚊筆直，你會買咩脫毒

靚仔--5蚊
搞笑--3蚊
月入五萬既好工--4蚊
多朋友--2蚊
見識廣--2蚊
有公屋--1蚊
有居屋--3蚊
有私樓--4蚊
180米--3蚊
學霸--2蚊
肌肉發達--1蚊
識著衫--1蚊

你唔識著衫

識襯衫呀CHING

有公屋--1蚊
有私樓--4蚊

人生玩家出現了

一個放租當收入，一個自主，爽歪歪

人生玩家2

oh